- Ep0 : manger
- pichenette
- souffle
- les deux mains en bol pour recevoir la terre comme un filet d'eau
- coup de boule
- terre-œil
- faire tourner sur un doigt comme un ballon de basket
- attraper/enfermer dans son poing
- avec un couteau
- troisieme œil

